銀行定期問題

我完全冇投資經驗。
如果我想做定期，而我又有果個銀行戶口。
我係咪行埋去counter, 同佢講話例如我想做十萬港幣定期，三個月咁就得？

你可以打電話去銀行CS 問咗有關定期嘅利率
唔好盲舂舂咁走去做定期，利率可能唔靚

又有啲銀行用電話App 申請定期利率會好啲
乜都唔識最好打電話問咗先，都係5-10 分鐘就已經解答到晒你嘅問題

網上 ，分行都可以

thx.
即係客戶服務主任果d?
其實網上理財有冇得搞呢d?我係渣打

參考下呢D網, 有話比你聽邊間最高
其他貨幣都可以睇下

唔係咁簡單
你係邊間銀行？

就算Habc、恒生、中銀、渣打呢d大行
間間唔同玩法
利息可以相差好遠

我渣打

渣打要3日內新資金
只能係分行或電話做定期

其實HSBC嘅舊資金個定期率係咪好低？
係咪要就新資金先有2.2%

係
但habc只需要7日過冷河，而且可以網上做

例如我10號係hsbc 攞走10萬
18號存翻10萬入hsbc
就可以有2.2%
我成日恒生、匯豐輪住做定期
用網上銀行將d錢過來過去

但記住，匯豐7日內只能以優惠利率做定期一次

依家拎十皮買利記冠軍好過做定期
認真